
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷一定要好好的啊，我们等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;2634楼  
&emsp;2020-04-16 17:48  
***
##### changyou907  
&emsp;lz加油，我们等你回来  
&emsp;2635楼  
&emsp;2020-04-16 17:49  
***
##### changyou907  
&emsp;lz5200楼见  
&emsp;2636楼  
&emsp;2020-04-16 17:51  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油，等你回来！  
&emsp;2637楼  
&emsp;2020-04-16 18:15  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;dd  
&emsp;2638楼  
&emsp;2020-04-16 18:49  
***
##### wyloyol  
&emsp;加油！！！  
&emsp;2639楼  
&emsp;2020-04-16 18:57  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷加油，等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;2640楼  
&emsp;2020-04-16 19:52  
***
##### 小天<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等你  
&emsp;2641楼  
&emsp;2020-04-16 20:55  
***
##### 贴吧用户_QR3S4tE  
&emsp;卧草我比LZ还紧张  
&emsp;2642楼  
&emsp;2020-04-16 21:05  
***
##### 贴吧用户_QR3S4tE  
&emsp;楼主祝你们幸福，以后的路不好走，但一定要走下去，给咱缘吧杀出一条，血路<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2643楼  
&emsp;2020-04-16 21:07  
***
##### 我家的小媛儿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哥哥他睡着了，睡得很安详……  
我想和他一起……  
可是哥哥和我说，要等他回来。  
我在等哦，至少今天晚上，我会安然地睡去。  
为了不让你担心，晚安，哥哥……  
我爱你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon34.png" >  
&emsp;2644楼  
&emsp;2020-04-16 22:02
>
> ###### 孝傲江湖hdhs :  
> 加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >你俩都要好好的！          
>
>
> ###### hetuiΩ♂ :  
> 加油喽<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >          
>
>
> ###### 西部牛仔2003 :  
> 加油＾０＾~          
>
>
> ###### 挺萌的TMDA10 :  
> 加油，你们都要好好的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ◎面码酱◎ :  
> 你们一定都要好好的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 千寻烟波🔥 :  
> 加油          
>
>
> ###### 坠入人间🌈 :  
> 加油💪          
>
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> 加油!          
>
>
> ###### 韶流年º :  
> 加油！人生很美好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 小天😂😂😂 :  
> 好奇怪          
>
>
> ###### bd11225 :  
> 加油哦，要相信一切都会好起来的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f24.png?t=20140803" >        
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 加油(ง •̀_•́)ง          
***
##### 还好是个人abc  
&emsp;牛逼  
&emsp;2645楼  
&emsp;2020-04-16 23:55>
> ###### 妹控没有妹🐶:  
> ？
>
> ###### 离岛--:  
> ？
>
> ###### ◎面码酱◎:  
> 人类迷惑行为
  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼上？？？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;2646楼  
&emsp;2020-04-17 00:04  
***
##### GODXGAKKI  
&emsp;祝君安康  
&emsp;2647楼  
&emsp;2020-04-17 00:18  
***
##### Sakura千木  
&emsp;加油！  
&emsp;2648楼  
&emsp;2020-04-17 07:26  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安（为了不成坟贴而顶！）  
&emsp;2649楼  
&emsp;2020-04-17 07:27  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油！  
&emsp;2650楼  
&emsp;2020-04-17 07:32  
***
##### 紫萌银萌  
&emsp;集合！  
<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon7.png" >    
都给我正经点！  
<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >    
解散！  
&emsp;2651楼  
&emsp;2020-04-17 07:34  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2652楼  
&emsp;2020-04-17 08:02  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>M<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>L<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f34.png?t=20140803" >  
&emsp;2653楼  
&emsp;2020-04-17 08:07  
***
##### 小天<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊啊啊😱  
&emsp;2654楼  
&emsp;2020-04-17 08:36  
***
##### changyou907  
&emsp;打卡 2 lz加油  
&emsp;2655楼  
&emsp;2020-04-17 09:55  
***
##### changyou907  
&emsp;刚刚去看lz的咨询贴去了  
&emsp;2656楼  
&emsp;2020-04-17 09:56>
> ###### 小天😂😂😂:  
> 在哪
>
> ###### 小天😂😂😂:  
> 求个连接
>
> ###### changyou907:  
> <a href="http://jump2.bdimg.com/safecheck/index?url=rN3wPs8te/q5OliqKZYDxPDqAWItH18D/FF0q+Kb9SFP92uV+iJkKL6sEoYfqc0eyExmB9N/65I="  target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow"  class="j-no-opener-url" >https://tieba.baidu.com/p/6218020140</a>
>
> ###### changyou907:  
> 300多楼
>
> ###### 小天😂😂😂 回复 changyou907: 
> 删了？
  
***
##### 夜丶鸦<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;话说真的，封面到底是什么小说  
&emsp;2657楼  
&emsp;2020-04-17 10:54  
***
##### 炎之男<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>三井寿  
&emsp;打卡  
&emsp;2658楼  
&emsp;2020-04-17 10:57  
***
##### asdfghtr1  
&emsp;我是个新人，请多多关照，lz的故事好感动呀！祝lz幸福  
&emsp;2659楼  
&emsp;2020-04-17 10:59  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有我在绝不坟贴  
&emsp;2660楼  
&emsp;2020-04-17 11:14  
***
##### changyou907  
&emsp;lz回来啊，我们等你  
&emsp;2661楼  
&emsp;2020-04-17 11:43  
***
##### 小萌新1只  
&emsp;lz加油  
&emsp;2662楼  
&emsp;2020-04-17 11:43  
***
##### changyou907  
&emsp;无妹恨穹不是妹，  
有妹恨妹不是穹，  
今有一妹胜似穹，  
双腿尽断德骨留。  
干妹亲妹孰更好，  
我言能干则最好，  
两人若是有真情，  
路上还能有德骨？  
要怪伦理道德压，  
与妹乱来要违法，  
若你真心喜欢妹，  
但愿两情长久远！  
&emsp;2663楼  
&emsp;2020-04-17 11:48  
***